成日話啲快餐店做得慢

啲人成日話快餐店啲員工做得慢，
但有無諗過係其他原因，
例如啲客好鐘意排到佢既時候，
先諗自己食咩餐，
問佢一樣先答一樣，
點解自己唔一次過講自己要啲咩？
比錢個陣又慢慢咁係自己個袋度攞錢出黎，
唔一早攞定。
當攞完喇，
準備找錢個陣，
先話自己有散銀，
依度都阻你幾分鐘做野啦
阻住地球轉

有鳩人話你慢咩

樓主做m記？

KFC次次買餐都咁慢點解釋

仲有人覺得佢係快餐

一次過講自己要乜
然後下一秒又比人問番要乜

俾完錢之後等得耐同排隊兩回事嚟㗎喎

就係成日啲人話，
排晒長龍可唔可以開多條line，
又話做野做得慢，
但有無諗過有時係啲客係到慢吞吞導致呢

就係成日啲客埋到黎先諗食咩，
成日都唔夠人手，
個個已經好比心機做野，
有時一個人做兩個人份量既野，
點解唔體諒下啲員工呢

你估啲炸雞炸幾分鐘就熟

咪就係
炸雞都要炸十幾分鐘，
計埋上粉時間快都要20分鐘，
快極有個鋪

客慢既話開多條line 咪啱囉

唔記得係其次，
不停問先答一句，
點解唔一次講要啲咩

不是

有人手實開多條line，
無人既時候，
當有人手空閒，
都會走去take多幾個客。

支持自助點餐

行埋去：A1轉蘿蔔糕 飲熱檸茶 加火腿通 拎走
職員：飲咩
我： 熱檸茶
職員：喺度食定拎走？
我：拎走
職員：多謝你34個8
我：轉蘿蔔糕
職員：係既，多謝你......
我：加 通 粉。
職員：（閪面啤住我）多謝你40個8

上面經常發生，然後你依家問我有無諗過有時係啲客係到慢吞吞導致？

因為一次過講佢都係要問多次

出現問題唔係店鋪用可能方法去解決
而係屌尻客人慢？

老老柒㭍，有時排到勁長要求開多一條line都唔算好過分啫

我都話有啲客囉

依家就係個客快又點，啲職員慢

有人返工，實會開，
無人既時候，你叫啲員工點分身

成日睇m記d人行黎行去,撞晒位,之後又執錯晒

樓豬點幫呢班唔識分工ge人兜好?

咁唔可以一概而論，
我覺得我個啲同事做得都算快

咁係間鋪管理既問題喇，
同埋我無幫人兜